集思廣益 如果呢刻有人同武漢人講 北京有疫苗

你估會點

唔係疫苗
係解藥

等緊真人版屍殺列車

日日都發生緊啦

宜家日日係衝落香港 咁如果變咗係衝上北京呢？

北京一早停曬跨省大巴啦